原來香港人連玩SM的權利都無，其他自由更加唔洗諗.

一張圖說明一切

香港人咪玩緊

仲淘寶，香港都有得買啦
不過估唔到國內有得咁買

鎖J 可以買

鎖J點仆野，好高難度喎